﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="SAInvoice" IsTemplate="true" Title="Phiếu xuất kho bán hàng" DocumentGuid="fba34c8c-81e9-403f-9357-ccc724add997" MetricUnit="Pixel" CommonScript="int STT = 0;&#xD;&#xA;string VATCheck = null;&#xD;&#xA;string DiscountCheck = null;&#xD;&#xA;decimal totalAmount = 0;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="11.811023622047244"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2" /><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="3" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="4"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="5" Margins="118.110237121582; 118.110236220472; 177.16535949707; 118.110237121582" Size="2480.3149606299212;3507.8740157480315" StyleName="Normal" Name="page1" Location="0;0"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="6" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="7"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="8" Location="0;0" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;2633.858154296875" Name="dbVoucher" ColumnsGap="0" StyleName="Normal" DataSource="Data"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="9" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="10"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.GroupBand" id="11" Location="0;11.811023712158203" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;2551.18115234375" Name="grpVoucher" GroupExpression="GetData(&quot;Data.ID&quot;)" ColumnsGap="0" StyleName="Normal"><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="12"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="13" GenerateScript="//Accounting.ReportUtils.GetStyle2(txtCompanyInfoName, txtCompanyInfoAddress, txtCompanyInfoTaxCode, txtCompanyInfoPhone, txtDonVi);&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoName.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyName();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoAddress.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyAdress();&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;if(Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode() != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtCompanyInfoTaxCode.Font = Accounting.ReportUtils.GetFontCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;}" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;437.00787353515625" Name="header1" Location="0;35.433070866141733"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="14" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="15"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="16" Location="59.055118560791016;0" Size="2279.527587890625;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="17" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="18" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="19" Location="59.055118560791016;59.055118560791016" Size="2114.17333984375;47.244094848632813" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="20" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="21" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="22" Location="59.055118560791016;106.29920959472656" Size="1559.05517578125;59.055118560791016" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="23" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="24" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="25" Location="507.8740234375;188.97637939453125" Size="1464.56689453125;82.677162170410156" CanGrow="true" Name="txtTitle" Text="PHIẾU XUẤT KHO BÁN HÀNG" StyleName="VTitle" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="26" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="27" Size="16.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="28" Location="1003.93701171875;330.70864868164063" Size="94.488189697265625;70.866142272949219" Name="lblRefNo" Text="Số:" StyleName="VNormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="29" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="30" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="31" Location="1098.4251708984375;330.70864868164063" Size="460.62991333007813;70.866142272949219" Name="txtRefNo" Text="........................................" StyleName="VNormalText" GenerateScript="if(GetData(&quot;No&quot;) != null &amp;&amp; !Convert.IsDBNull(GetData(&quot;No&quot;)) &amp;&amp; !string.IsNullOrEmpty(GetData(&quot;No&quot;).ToString()))&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtRefNo, GetData(&quot;No&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;  txtRefNo.Font.Bold = FontStyleMode.On;&#xD;&#xA;  txtRefNo.Font.Size = 12;&#xD;&#xA;  txtRefNo.TextFill = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill(System.Drawing.Color.FromArgb(190, 30, 34));&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="32" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="33" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="34" Location="791.33856201171875;283.46456909179688" Size="885.8267822265625;47.244094848632813" Name="txtReportSubTitle" Text="Ngày {0} tháng {1} năm {2}" StyleName="ReportSubTitle" GenerateScript="//DateTime d = DateTime.MinValue;&#xD;&#xA;string strdaymonthyear = &quot;Ngày .... tháng .... năm .....&quot;;&#xD;&#xA;try{&#xD;&#xA;  DateTime d = (DateTime)GetData(&quot;Date&quot;);&#xD;&#xA;  strdaymonthyear = string.Format(&quot;Ngày {0} tháng {1} năm {2}&quot;, d.Day, d.Month, d.Year); &#xD;&#xA;}catch{}&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtReportSubTitle, strdaymonthyear, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="35" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="36" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="37" Location="59.055118560791016;165.35432434082031" Size="437.00787353515625;47.244094848632813" Name="txtCompanyInfoPhone" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="38" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="39" FamilyName="Times New Roman" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="40" Location="59.055118560791016;212.59841918945313" Size="437.00787353515625;47.244094848632813" Name="txtDonVi" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="41" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="42" FamilyName="Times New Roman" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="43" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="44" StyleName="VNormalText" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;295.27560424804688" Name="header10" Location="0;519.68503937007881"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="45" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="46"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="47" Location="59.055118560791016;0" Size="437.00787353515625;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="textBox17" Text="Họ tên người nhận hàng: " ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="48" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="49" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="50" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="51" Location="496.06298828125;0" Size="1925.1968994140625;59.056251525878906" Name="txtname" Text="................................................................................................................................................................................................................................................................." Tag="....................................................................................................................." GenerateScript="if(GetData(&quot;SContactName&quot;) != null &amp;&amp; GetData(&quot;SContactName&quot;).ToString() != String.Empty) &#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtname, String.Format(&quot;{0} - {1}&quot;, GetData(&quot;SContactName&quot;), GetData(&quot;AccountingObjectName&quot;)), Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else &#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtname, GetData(&quot;AccountingObjectName&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="52" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="53" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="54" Location="389.7637939453125;59.055118560791016" Size="2031.49609375;59.056251525878906" Name="txtdiachi" Text="................................................................................................................................................................................................................................................" Tag="................................................................................................................................." GenerateScript="try &#xD;&#xA;{	 &#xD;&#xA;  string ss = GetData(&quot;AccountingObjectAddress&quot;).ToString();&#xD;&#xA;  if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;&quot;)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtdiachi, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;  }else;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="55" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="56" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="57" Location="59.055160522460938;59.055118560791016" Size="330.70864868164063;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="textBox32" Text="Địa chỉ (bộ phận):" StyleName="VNormalText" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="58" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="59" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="60" Location="59.055118560791016;236.22047424316406" Size="188.97637939453125;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtStockAddressTitle" Text="Kèm theo:" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="61" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="62" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="63" Location="248.031494140625;236.22047424316406" Size="2173.228271484375;59.056251525878906" Name="txtStockAddress" Text="............................................................................................................................................................................................................................................................................................................." StyleName="VNormalText" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="64" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="65" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="66" Location="366.1417236328125;177.16535949707031" Size="2055.1181640625;59.056251525878906" Name="txtlydo" Text="........................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................................." Tag="..................................................................................................................................." GenerateScript="if(GetData(&quot;SReason&quot;) != null &amp;&amp; GetData(&quot;SReason&quot;) != &quot;&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtlydo, GetData(&quot;SReason&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);      &#xD;&#xA;}else;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="67" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="68" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="69" Location="59.055126190185547;177.16535949707031" Size="307.08660888671875;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="textBox34" Text="Lý do xuất kho:" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="48" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="70" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="71" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="72" Location="59.055118560791016;118.11023712158203" Size="236.22047424316406;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtMST" Text="Mã số thuế:" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="48" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="73" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="74" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="75" Location="295.27560424804688;118.11023712158203" Size="2125.984130859375;59.056251525878906" Name="txtStockName" Text="................................................................................................................................................................................................................." GenerateScript="if(GetData(&quot;CompanyTaxCode&quot;) != null &amp;&amp; GetData(&quot;CompanyTaxCode&quot;) != &quot;&quot;)&#xD;&#xA;  txtStockName.Value = GetData(&quot;CompanyTaxCode&quot;);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;/*if(GetData(&quot;Data.SAInvoiceDetails.RepositoryID&quot;) != null &amp;&amp; GetData(&quot;Data.SAInvoiceDetails.RepositoryID&quot;) != &quot;&quot;){&#xD;&#xA;string ss =Accounting.ReportUtils.GetRepositoryName(GetData(&quot;Data.SAInvoiceDetails.RepositoryID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtStockName, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;}else;&#xD;&#xA;*/&#xD;&#xA; &#xD;&#xA; " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="76" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="77" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="78" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="79" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;472.44094848632813" Name="footer1" Location="0;2007.8740157480315"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="80" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="81" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="82"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="83" Location="1381.8897705078125;177.16535949707031" Size="555.11810302734375;47.244094848632813" CanGrow="true" Name="txtAccountantSignName" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2830" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="84" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="85" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="86" Location="1925.1968994140625;0" Size="496.06298828125;59.056251525878906" Name="txtDate" Text="Ngày ...... tháng ....... năm ........." StyleName="VSignerDate" GenerateScript="string strdaymonthyear = &quot;Ngày ...... tháng ....... năm .........&quot;;&#xD;&#xA;try{&#xD;&#xA;  DateTime d = (DateTime) GetData(&quot;Date&quot;);&#xD;&#xA;  strdaymonthyear = string.Format(&quot;Ngày {0} tháng {1} năm {2}&quot;, d.Day, d.Month, d.Year); &#xD;&#xA;}catch{}&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtDate, strdaymonthyear, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="87" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="88" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="89" Location="1937.0079345703125;59.055118560791016" Size="484.25198364257813;59.056251525878906" Name="textBox11" Text="Giám đốc" StyleName="VSignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="90" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="91" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="92" Location="1937.0079345703125;118.11023712158203" Size="484.25198364257813;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="textBox19" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2786" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="93" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="94" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="95" Location="1381.8897705078125;59.055118560791016" Size="555.11810302734375;59.056251525878906" Name="textBox3" Text="Kế toán trưởng" StyleName="VSignerTitle" Tag="4306" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="96" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="97" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="98" Location="944.88189697265625;59.055118560791016" Size="437.00787353515625;59.056251525878906" Name="textcashierTile" Text="Thủ kho" StyleName="VSignerTitle" Tag="1545" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="99" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="100" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="101" Location="944.88189697265625;118.11023712158203" Size="437.00787353515625;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="textcashierSignName" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2830" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="102" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="103" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="104" Location="472.44094848632813;59.055118560791016" Size="472.44094848632813;59.056251525878906" Name="txtpersonCreatTile" Text="Người nhận hàng" StyleName="VSignerTitle" Tag="767" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="105" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="106" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="107" Location="472.44094848632813;118.11023712158203" Size="472.44094848632813;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtcashpayerSignName" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2830" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="108" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="109" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="110" Location="59.055118560791016;118.11023712158203" Size="413.38436889648438;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtCommuneChairmanSignName" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="VSignerSubTitle" Tag="2830" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="111" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="112" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="113" Location="59.055118560791016;59.055118560791016" Size="413.38436889648438;59.056251525878906" Name="txtCommuneChairmanTile" Text="Người lập phiếu" StyleName="VSignerTitle" Tag="762" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="114" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="115" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="116" Location="1381.8897705078125;118.11023712158203" Size="555.11810302734375;59.055118560791016" Name="textBox48" Text="(Hoặc bộ phận có nhu cầu nhập)" StyleName="VSignerTitle" Tag="4605" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="117" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="118" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="119" Location="472.44094848632813;318.89764404296875" Size="472.44061279296875;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtSContactName" GenerateScript="//txtSContactName.Value = GetData(&quot;SContactName&quot;);&#xD;&#xA;	 &#xD;&#xA;//string ss = GetData(&quot;SContactName&quot;).ToString();&#xD;&#xA;//if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;&quot;){&#xD;&#xA;//  Accounting.ReportUtils.BindData(txtSContactName, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;//}else{&#xD;&#xA;//  Accounting.ReportUtils.BindData(txtSContactName, GetData(&quot;AccountingObjectName&quot;).ToString(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;//}&#xD;&#xA;try &#xD;&#xA;{	 &#xD;&#xA;  string ss = GetData(&quot;SContactName&quot;).ToString();&#xD;&#xA;  if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;&quot;){&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtSContactName, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;     txtSContactName.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;	&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="120" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="121" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="122" Location="59.055103302001953;318.89764404296875" Size="413.38583374023438;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtCompanyReportPreparer" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtCompanyReportPreparer, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="123" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="124" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="125" Location="944.88189697265625;318.89764404296875" Size="437.00787353515625;59.055118560791016" CanGrow="true" Name="txtStockKeeper" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtStockKeeper, Accounting.ReportUtils.GetCompanyStoreKeeper(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);       &#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="126" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="127" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="128" Location="1381.8897705078125;318.89764404296875" Size="555.11810302734375;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtCompanyChiefAccountant" GenerateScript="   Accounting.ReportUtils.BindData(txtCompanyChiefAccountant, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="129" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="130" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="131" Location="1937.0079345703125;318.89764404296875" Size="484.25198364257813;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtCompanyDirector" GenerateScript="  Accounting.ReportUtils.BindData(txtCompanyDirector, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="132" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="133" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="134" Location="0;874.0157470703125" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;377.9527587890625" Name="db" ColumnsGap="0" DataSource="Data.SAInvoiceDetails"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="135"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSort" id="136" Expression="GetData(&quot;Data.SAInvoiceDetails.OrderPriority&quot;)??10000" /></Sort><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="137"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="138" RepeatEveryPage="true" StyleName="VDetailHeader" Size="2480.3149606299212;177.16535949707031" Name="header4" Location="0;47.244094848632813"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="139" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="140"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="141" Location="59.055118560791016;0" Size="129.9212646484375;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox6" Text="STT" Tag="3966" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="143" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="144" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="145" Location="188.97637939453125;0" Size="637.7952880859375;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox8" Text="Tên, nhãn hiệu, quy cách, phẩm chất vật tư, sản phẩm, hàng hóa			" StyleName="VDetailHeader" Tag="4011" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="146" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="147" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="148" Location="826.77166748046875;0" Size="283.46456909179688;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox12" Text="Mã số" Tag="1814" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="149" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="150" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="151" Location="1110.2362060546875;0" Size="177.16535949707031;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox13" Text="Đơn vị tính" Tag="1458" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="152" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="153" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="154" Location="1736.220458984375;0" Size="295.27560424804688;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox20" Text="Đơn giá" Tag="2063" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="155" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="156" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="157" Location="1287.401611328125;59.055118560791016" Size="224.40945434570313;59.055118560791016" Name="textBox5" Text="Yêu cầu" Tag="1474" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="158" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="159" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="160" Location="1511.81103515625;59.055118560791016" Size="224.40945434570313;59.055118560791016" Name="textBox7" Text="Thực xuất" Tag="1474" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="161" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="162" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="163" Location="59.055118560791016;118.11023712158203" Size="129.9212646484375;59.056251525878906" Name="textBox9" Text="A" StyleName="VDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="164" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="165" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="166" Location="1110.2362060546875;118.11023712158203" Size="177.16535949707031;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox40" Text="D" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="167" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="168" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="169" Location="1287.401611328125;118.11023712158203" Size="224.40945434570313;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox39" Text="1" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="170" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="171" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="172" Location="1511.81103515625;118.11023712158203" Size="224.40945434570313;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox38" Text="2" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="173" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="174" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="175" Location="1736.220458984375;118.11023712158203" Size="295.27560424804688;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox37" Text="3" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="176" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="177" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="178" Location="2031.49609375;118.11023712158203" Size="354.33071899414063;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox36" Text="4" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="179" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="180" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="181" Location="188.97637939453125;118.11023712158203" Size="637.7952880859375;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox10" Text="B" StyleName="VSummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="182" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="183" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="184" Location="826.77166748046875;118.11023712158203" Size="283.46456909179688;59.056251525878906" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox35" Text="C" StyleName="DetailHeader" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="185" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="186" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="187" Location="1287.401611328125;0" Size="448.81890869140625;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox2" Text="Số lượng" Tag="1474" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="188" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="189" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="190" Location="2031.49609375;0" Size="354.33071899414063;118.11023712158203" Margins="5.90551181102362; 0; 5.90551181102362; 5.90551181102362" Name="textBox21" Text="Thành tiền" Tag="2409" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="191" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="192" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="193" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="194" GenerateScript="if(GetData(&quot;VATRate&quot;) != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  if(!string.IsNullOrEmpty(VATCheck))&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    if(!VATCheck.Equals(GetData(&quot;VATRate&quot;).ToString()))&#xD;&#xA;    {&#xD;&#xA;      textBox4.Visible = true;&#xD;&#xA;      txtTax_L1.Visible = false;&#xD;&#xA;    }&#xD;&#xA;    else&#xD;&#xA;    {&#xD;&#xA;      &#xD;&#xA;    }&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else{&#xD;&#xA;    VATCheck = GetData(&quot;VATRate&quot;).ToString();&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  &#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;DiscountRate&quot;) != null)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  if(!string.IsNullOrEmpty(DiscountCheck))&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    if(!DiscountCheck.Equals(GetData(&quot;DiscountRate&quot;).ToString()))&#xD;&#xA;    {&#xD;&#xA;      textBox1.Visible = true;&#xD;&#xA;      txtDsrate.Visible = false;&#xD;&#xA;    }&#xD;&#xA;    else&#xD;&#xA;    {&#xD;&#xA;      &#xD;&#xA;    }&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else{&#xD;&#xA;    DiscountCheck = GetData(&quot;DiscountRate&quot;).ToString();&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  &#xD;&#xA;}" StyleName="DetailNormal" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;59.055118560791016" Name="detail1" Location="0;271.65353393554688"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="195" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="196" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="197"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="198" Location="188.97637939453125;0" Size="637.7952880859375;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txttenhang" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryFooterText" GenerateScript="try &#xD;&#xA;{	&#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;)&#xD;&#xA;    txttenhang.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else {&#xD;&#xA;    //string ss = Accounting.ReportUtils.GetMaterialGoodsName(GetData(&quot;MaterialGoodsName&quot;).ToString());&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txttenhang, GetData(&quot;Description&quot;).ToString(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txttenhang.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="200" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="201" Location="1287.401611328125;0" Size="224.40945434570313;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtsoluongTN" GrowToBottom="true" GenerateScript="try &#xD;&#xA;{	   &#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot; || GetData(&quot;MaterialGoodsID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;) &#xD;&#xA;    txtSLtheoCT.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else {&#xD;&#xA;    string ss = Accounting.ReportUtils.FormatSoLuong(GetData(&quot;Quantity&quot;));&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtsoluongTN, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtSLtheoCT.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="202" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="203" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="204" Location="1736.220458984375;0" Size="295.27560424804688;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtdongia" GrowToBottom="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;try &#xD;&#xA;{	&#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot; || GetData(&quot;MaterialGoodsID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;)&#xD;&#xA;    txtdongia.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else {  &#xD;&#xA;      Accounting.ReportUtils.BindData5(txtdongia, GetData(&quot;UnitPrice&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtdongia.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="205" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="206" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="207" Location="2031.49609375;0" Size="354.33071899414063;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txttien" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryFooterNumber" GenerateScript="&#xD;&#xA;try &#xD;&#xA;{	   &#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;)&#xD;&#xA;    txttien.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else &#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData3(txttien, GetData(&quot;Amount&quot;));&#xD;&#xA;   totalAmount += Convert.ToDecimal(GetData(&quot;Amount&quot;));&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txttien.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="208" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="209" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="210" Location="826.77166748046875;0" Size="283.46456909179688;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtMaso" GrowToBottom="true" StyleName="DetailHeader" GenerateScript="try &#xD;&#xA;{	&#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;)&#xD;&#xA;    txtMaso.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else {&#xD;&#xA;    string ss = Accounting.ReportUtils.GetMaterialGoodsCode(GetData(&quot;MaterialGoodsID&quot;).ToString());&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtMaso, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtMaso.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="211" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="212" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="213" Location="1110.2362060546875;0" Size="177.16535949707031;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtdv" GrowToBottom="true" GenerateScript="try &#xD;&#xA;{	        &#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;)&#xD;&#xA;    txtdv.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtdv, GetData(&quot;Unit&quot;).ToString(), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtdv.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="214" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="215" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="216" Location="59.055122375488281;0" Size="129.9212646484375;59.055118560791016" CanGrow="true" Name="txtNo1" GrowToBottom="true" StyleName="VDetailText" GenerateScript="try &#xD;&#xA;{	&#xD;&#xA;  if(GetData(&quot;ID&quot;).ToString() == &quot;00000000-0000-0000-0000-000000000000&quot;)&#xD;&#xA;    txtNo1.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  else {&#xD;&#xA;    db.ColumnsCount = db.LineNumber;&#xD;&#xA;    txtNo1.Value = db.LineNumber.ToString();&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;catch (Exception)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtNo1.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="217" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="218" Location="1511.81103515625;-1.9283745132270269E-05" Size="224.40945434570313;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtSLtheoCT" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="199" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="219" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="220" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="221" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="222" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="223" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="224" StyleName="HeaderFooter2Bold" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;59.056251525878906" Name="footer4" Location="0;1299.2125984251968"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="225" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="226" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="227"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="228" Location="2031.49609375;0" Size="354.33071899414063;59.055118560791016" Margins="5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362; 5.90551181102362" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryDetailNumber" GenerateScript="string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(totalAmount, &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;if(ss != &quot;0&quot; &amp;&amp; ss != &quot;0,00&quot;){&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtTotalAmount, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="229" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="230" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="231" Location="188.97637939453125;0" Size="637.7952880859375;59.055118560791016" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox15" Text="Cộng" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryDetailText" Tag="339" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="233" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="234" Location="826.77166748046875;0" Size="283.46456909179688;59.055118560791016" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox22" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="235" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="236" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="237" Location="1110.2362060546875;0" Size="177.16535949707031;59.055118560791016" Name="textBox24" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="238" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="239" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="240" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="241" Location="1287.401611328125;0" Size="224.40945434570313;59.055118560791016" Name="textBox25" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="242" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="243" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="244" Location="1511.81103515625;0" Size="224.40945434570313;59.055118560791016" Name="textBox26" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="245" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="246" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="247" Location="1736.220458984375;0" Size="295.27560424804688;59.055118560791016" Margins="0; 0; 23.6220472440945; 0" CanGrow="true" Name="textBox27" GrowToBottom="true" StyleName="SummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="142" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="248" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="249" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="250" Location="59.055118560791016;0" Size="129.9212646484375;59.055118560791016" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox31" GrowToBottom="true" StyleName="VSummaryDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="251" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="252" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="253" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="254" StyleName="Header1" Size="2480.3149606299212;82.677162170410156" Name="footer2" Location="0;1866.1417322834645"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="255" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="256" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="257"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="258" Location="59.055118560791016;23.622047424316406" Size="566.92913818359375;59.056251525878906" Name="txtDocumentIncludedTitle" Text="Số chứng từ gốc kèm theo:" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="48" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="259" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="260" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="261" Location="625.9842529296875;23.622047424316406" Size="1759.842529296875;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtsochungtu" Text=".............................................................................................................................................................." StyleName="VNormalText" Tag="......." GenerateScript="if( GetData(&quot;OriginalNo&quot;)!=null &amp;&amp;  GetData(&quot;OriginalNo&quot;) !=&quot;&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtsochungtu, GetData(&quot;OriginalNo&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);   &#xD;&#xA;}else;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="262" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="263" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="264" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;70.866142272949219" Name="footer3" Location="0;1748.0314960629921"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="265" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="266" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="267"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="268" Location="59.055118560791016;11.811023712158203" Size="566.92913818359375;59.056251525878906" Name="txtAmountTitle1" Text="Tổng số tiền (Viết bằng chữ):" StyleName="VNormalText" Tag="..." ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="48" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="269" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="270" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="271" Location="625.9842529296875;11.811023712158203" Size="1759.842529296875;59.056251525878906" CanGrow="true" Name="txtdoctien" Text="................................................................................................................................................................." StyleName="VNormalText" GenerateScript="&#xD;&#xA;decimal amount = 0;&#xD;&#xA;decimal vatAmount = 0;&#xD;&#xA;decimal dcAmount = 0;&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalAmount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  amount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalVATAmount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  vatAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalVATAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  dcAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;decimal t = amount + vatAmount - dcAmount;&#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(t, &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;ss = Accounting.Utils.So_chu(Convert.ToDecimal(ss), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;if(ss != null &amp;&amp; ss != &quot;&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtdoctien, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);  &#xD;&#xA;}else;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="272" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="273" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="274" GenerateScript="//if(int.Parse(dataBand4.LineNumber.ToString()) &gt; 1)&#xD;&#xA;//{&#xD;&#xA;//  textBox11.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;//  txtDsrate.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;//  textBox82.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;//  txtTax_L1.Value = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;//}" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="2480.3149606299212;283.46456909179688" Name="footer5" Location="0;1417.3228346456694"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="275" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="276" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="277"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="278" Location="1960.6298828125;141.73228454589844" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" Name="txtTotalTaxAmount_L1" StyleName="VSummaryFooterNumber" GenerateScript="&#xD;&#xA;if(Convert.ToDecimal(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;)) == -1 || Convert.ToDecimal(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;)) == -2)  &#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  txtTotalTaxAmount_L1.StyleName = &quot;VSummaryDetailText&quot;;&#xD;&#xA;  txtTotalTaxAmount_L1.Value = &quot;/&quot;;&#xD;&#xA;  txtTotalTaxAmount_L1.TextAlign = System.Drawing.ContentAlignment.MiddleRight;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else {&#xD;&#xA;  txtTotalTaxAmount_L1.StyleName = &quot;VSummaryDetailNumber&quot;;&#xD;&#xA;  string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalVATAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtTotalTaxAmount_L1, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String); &#xD;&#xA;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;//else&#xD;&#xA;//txtTotalTaxAmount.Value = &quot;&quot;;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="279" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="238" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="280" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="281" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="282" Location="1960.6298828125;212.59841918945313" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" Name="txtTotal_L1" StyleName="VSummaryFooterNumber" GenerateScript="decimal amount = 0;&#xD;&#xA;decimal vatAmount = 0;&#xD;&#xA;decimal dcAmount = 0;&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalAmount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  amount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalVATAmount&quot;)!=null)&#xD;&#xA;  vatAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalVATAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  dcAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;decimal t = amount + vatAmount - dcAmount;&#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(t, &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTotal_L1, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="283" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="238" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="284" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="285" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="286" Location="673.22833251953125;141.73228454589844" Size="437.00787353515625;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="txtTax_L1" Text="................................. %" StyleName="VSummaryDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;if(Convert.ToDecimal(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;)) == -1 || Convert.ToDecimal(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;)) == -2)  {&#xD;&#xA;  txtTax_L1.StyleName = &quot;VSummaryDetailText&quot;;&#xD;&#xA;  txtTax_L1.Value = &quot;/&quot;;&#xD;&#xA;  txtTax_L1.TextAlign = System.Drawing.ContentAlignment.MiddleRight;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else if (Convert.ToDecimal(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;)) == 0)&#xD;&#xA;{string ss = Accounting.ReportUtils.Dinhdangtyle(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtTax_L1, &quot;0&quot; + &quot;%&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{string ss = Accounting.ReportUtils.Dinhdangtyle(GetData(&quot;MaxVATRate&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData(txtTax_L1, ss + &quot;%&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);}&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="287" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="288" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="289" Location="188.97637939453125;141.73228454589844" Size="484.25198364257813;70.866142272949219" Margins="5.90625; 5.90625; 5.90625; 5.90625" Name="textBox82" Text="Thuế suất thuế GTGT:" StyleName="VSummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="290" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="291" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="292" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="293" Location="59.055118560791016;70.866142272949219" Size="1228.346435546875;70.866142272949219" Name="textBox83" ExportAsPictureInXaml="false"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="294" Color="0, 176, 80" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="252" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="295" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="296" Location="59.055118560791016;212.59841918945313" Size="1228.346435546875;70.866142272949219" Name="textBox287" ExportAsPictureInXaml="false"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="297" Color="0, 176, 80" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="252" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="298" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="299" Location="1287.401611328125;212.59841918945313" Size="673.22833251953125;70.866142272949219" Name="textBox288" Text="Tổng cộng tiền thanh toán:&#xD;&#xA;" StyleName="VSummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="300" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="301" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="302" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="303" Location="1287.401611328125;141.73228454589844" Size="673.22833251953125;70.866142272949219" Name="textBox84" Text="Tiền thuế GTGT:&#xD;&#xA;" StyleName="VSummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="304" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="305" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="306" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="307" Location="1960.6298828125;70.866142272949219" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtTotalAmount_L1" StyleName="VSummaryFooterNumber" GenerateScript="decimal amount = 0;&#xD;&#xA;decimal dcAmount = 0;&#xD;&#xA;if( GetData(&quot;TotalAmount&quot;) != null)&#xD;&#xA;  amount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;) !=null)&#xD;&#xA;  dcAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;).ToString());&#xD;&#xA;decimal t = amount - dcAmount;&#xD;&#xA;string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(t, &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTotalAmount_L1, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="308" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="238" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="309" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="310" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="311" Location="1287.401611328125;70.866142272949219" Size="673.22833251953125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="textBox81" Text="Cộng tiền hàng (đã trừ triết khấu):" StyleName="VSummaryFooterText" GenerateScript="&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="312" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="48" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="313" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="314" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="315" Location="188.97637939453125;0" Size="484.25198364257813;70.866142272949219" Margins="5.90625; 5.90625; 5.90625; 5.90625" Name="textBox16" Text="Tỷ lệ CK:" StyleName="VSummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="316" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="317" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="318" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="319" Location="673.22833251953125;0" Size="437.00787353515625;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="txtDsrate" Text="................................ %" StyleName="VSummaryDetailText" GenerateScript="if(GetData(&quot;MaxDiscountRate&quot;) != null)&#xD;&#xA;{if(GetData(&quot;MaxDiscountRate&quot;) == &quot;0&quot; || GetData(&quot;MaxDiscountRate&quot;) == &quot;0,0&quot; || GetData(&quot;MaxDiscountRate&quot;) == &quot;0,00&quot; || Convert.ToDecimal(GetData(&quot;MaxDiscountRate&quot;)) == 0M)  &#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtDsrate.StyleName = &quot;VSummaryDetailText&quot;;&#xD;&#xA;    txtDsrate.Value = &quot;0%&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    string ss = Accounting.ReportUtils.Dinhdangtyle(GetData(&quot;MaxDiscountRate&quot;).ToString());&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtDsrate, ss + &quot;%&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;  txtDsrate.Text = &quot;/&quot;;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="320" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="321" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="322" Location="1287.401611328125;0" Size="673.22833251953125;70.866142272949219" Name="textBox23" Text="Tiền chiết khấu:" StyleName="VSummaryFooterText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="323" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="324" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="325" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="326" Location="1960.6298828125;0" Size="425.19683837890625;70.866142272949219" Name="txtTotalDSTaxAmount_L1" StyleName="VSummaryFooterNumber" GenerateScript="string ss = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;TotalDiscountAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTotalDSTaxAmount_L1, ss, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="327" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="238" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="328" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="329" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="330" Location="1110.2362060546875;0" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox18" StyleName="VSummaryDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="331" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="332" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="333" Location="1110.2362060546875;141.73228454589844" Size="177.16535949707031;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox28" StyleName="VSummaryDetailText" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="334" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="335" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="336" Location="59.055118560791016;0" Size="129.9212646484375;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox29" StyleName="VSummaryDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="337" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="252" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="338" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="339" Location="59.055118560791016;141.73228454589844" Size="129.9212646484375;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox33" StyleName="VSummaryDetailText" GenerateScript="&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="340" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="252" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="341" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="342" Location="673.22833251953125;0" Size="437.00787353515625;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox1" Text="/" StyleName="VSummaryDetailText" Visible="false" GenerateScript="&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="343" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="344" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="345" Location="673.22833251953125;141.73228454589844" Size="437.00787353515625;70.866142272949219" Margins="0; 0; 0; 5.90551181102362" Name="textBox4" Text="/" StyleName="VSummaryDetailText" Visible="false" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="346" Color="Black" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="232" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="347" /></Item></Controls></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="348" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="349" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="350" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="351" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="352" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="353" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = PageNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();" CanShrink="true" Location="0;2692.913330078125" Name="pageFooter" Size="2480.3149606299212;59.055118560791016"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="354" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="355"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="356" Location="1972.44091796875;0" Size="389.7637939453125;59.055118560791016" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="357" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="358" Location="177.16535949707031;0" Size="271.65353393554688;59.055118560791016" Name="txtProgramInfo" StyleName="ProductName" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="359" /></Item></Controls></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="360" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="361" Description="VNormalText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Họ và tên trên phiếu thu, phiếu chi.&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VNormalNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số trên chứng từ kiểu như thông tin Số tiền trên phiếu thu, phiếu chi,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin Mã hàng, Diễn giải tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng hay số tiền trên chứng từ kiểu như thông tin Số lượng tại bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin &quot;Cộng&quot; tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryDetailNumber: Dùng cho các thông tin kiểu số lượng, tiền trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số lượng, Tổng tiền,.. tại dòng cuối cùng của bảng danh sách vật tư trên phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterText: Dùng cho các thông tin kiểu chữ trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng số tiền (Viết bằng chữ),... tại chân trang của phiếu nhập kho, Xuất kho,...&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;VSummaryFooterNumber: Dùng cho các thông tin kiểu Số trên chứng từ kiểu như thông tin: Tổng tiền hàng, Tổng tiền thanh toán,... tại chân trang của Hóa đơn mua hàng,...&#xD;&#xA;" Title="Standard Stylesheet"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="362"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="363" TextAlign="TopLeft" Name="NormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="364" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="365" TextAlign="MiddleLeft" Name="DetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="366" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="367" TextAlign="MiddleRight" Name="DetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="368" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="369" Name="DetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="370" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="371" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="372" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="373" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="374" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="375" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="376" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="377" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="378" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="379" TextAlign="MiddleLeft" Name="SummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="380" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="381" TextAlign="MiddleRight" Name="SummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="382" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="383" Name="SignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="384" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="385" Name="SignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="386" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="387" Name="SignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="388" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="389" Name="SignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="390" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="391" TextAlign="MiddleLeft" Name="FormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="392" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="393" TextAlign="MiddleLeft" Name="IssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="394" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="395" Name="ReportTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="396" Size="16" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="397" Name="ReportSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="398" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="399" TextAlign="MiddleRight" Name="MeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="400" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="401" TextAlign="MiddleRight" Name="PageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="402" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="403" Name="DetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="404" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="405" Name="ReportSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="406" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="407" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="408" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="409" TextAlign="TopLeft" Name="VNormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="410" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="411" TextAlign="MiddleLeft" Name="VDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="412" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="413" TextAlign="MiddleRight" Name="VDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="414" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="415" Name="VDetailHyperLink"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="416" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="417" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="418" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="419" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryDetailTextItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="420" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="421" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="422" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="423" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryDetailNumberItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="424" Size="9" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="425" TextAlign="MiddleLeft" Name="VSummaryFooterText"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="426" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="427" TextAlign="MiddleRight" Name="VSummaryFooterNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="428" Size="9" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="429" Name="VSignerDate"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="430" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="431" Name="VSignerTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="432" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="433" TextAlign="TopCenter" Name="VSignerSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="434" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="435" TextAlign="TopLeft" Name="VFormNo"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="436" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="437" TextAlign="TopLeft" Name="VIssueBy"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="438" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="439" TextAlign="TopCenter" Name="VTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="440" Size="15.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="441" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitle"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="442" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="443" TextAlign="TopLeft" Name="VMeasureUnit"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="444" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="445" TextAlign="MiddleRight" Name="VPageNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="446" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Arial Narrow" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="447" Name="VDetailHeader"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="448" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="449" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalicBold"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="450" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="451" TextAlign="MiddleLeft" Name="ProductName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="452" Size="6.75" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="453" Name="VSignerName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="454" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="455" TextAlign="TopCenter" Name="VSubTitleItalic"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="456" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="457" TextAlign="TopLeft" Name="NormalNumber"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="458" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="459" Name="CompanyName"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="460" Size="9.75" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Style" id="461" TextAlign="MiddleLeft" Name="CompanyInformation"><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="462" Size="8.25" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Styles></StyleSheet></root>